mk妹分手。。。

分個手而已 有必要這樣嗎？

關人撚事咩 當呢到facebook呀？

Facebook?

IG Story 當facebook用,尋人就打1083啦

和平遊行結束之前唔好攪激進升級

有乜都留返stage two
(不散)先至攪

支持和理非純遊行嘅請遊完立即返屋企
記住民陣遊行完唔走不散已經算表咗態
如果唔走，之後唔好屌人升級 因為各有各做
唔同意衝嘅就遊完返屋企

要衝要掟嘢嘅 小心周圍四周 避免誤傷同路人
要攪咩自己決定
如果要擲任何嘢，企最前 唔好TK到隊友

我唔介意幫你接手你條mk妹

冇人想知

我可以接手半年

好心唔好乜狗屎垃圾都放上嚟啦